旺角手足小心, 有6部狗車係通洲街嚟緊

如題

推比其他人睇到消息

upload咗圖

推1/10

推2/10

推

唔知行到邊

push

推啊屌，散啊！

推
小心TG

Pish

推啊

半粒鍾啦, 唔洗再推 唔該哂各位